尋日第一日返工就俾人照肺！！！！！！！！！！！！

話說我尋日第一日返新工！

我一返到去，填左Ｄ野，坐左埋位。。。。

突然，老細叫我入佢房！

佢：入來我房！！！！

我：知道！

入到房。。。。

佢：鴻生，你聽日唔使返工了！。。。。

我心諗，唔係ＡＲ ＭＡ！ 咁快就俾人炒，我究竟做錯Ｄ乜！？ 唔通靚仔都有罪！？

我：下點解ＧＥ！？！？！？！？！？！？！？！？！？！？

佢：因為我地係五天工作周ＧＡ ＭＡ！今日星期五ＡＲ！
ＷＡＫＡＫＡＫＡＫＡＫＡ！

我：＃＆＊（！＠︿＃（＊！＠︿＄＊（︿！＠＄＊＆！＠）（＄＆

係咪笑得好開心呢？^^
唔回死全家！！！！！！！！！！！

即刻回左先

好好笑？

每一個回覆 樓主就死一次全家

食屎狗樓主

以前鴻福郎都冇咁劣質，假撚到吖，扮乜撚嘢鴻福郎

完啦好嗎

真係好劣

無聊

真係唔好笑

鴻福郎真係愈黎愈低質

回完屌樓主老母

小丑

?

好可悲
無人笑得自己笑

垃圾

回左樓主死老母

( Show Blocked User - 鴻福女郎 )
On9仔 好撚柒呀

好肉酸

on9

哈

😂😂

幾幽默

今次真係唔好笑

😂😂😂

芬

笑左 真係有笑

你on撚9? 我回左你死全家

好尷尬

樓主點都死全家

( Show Blocked User - 鴻福女郎 )

爛泥

好笑🤭

Blocked

屌你老母

今日星期五??

走火入魔

祝樓主死全家

仆你個臭街

樓主死全家

仆街啦

On9

成班低能仔話低汁咪又係回^^

郎郎係25狗！
係賤種！
關我撚事咩屌你老母捐返入你老母屎眼到啦

diu 9 you

收皮啦屌你

過主啦

......

祝百病纏身早死早著,屌你老母臭化閪

其實你係咪好寂莫要搵存在感？

...

有冇人同我一樣睇唔明

好彩冇笑過

閱

屌你

F U

收皮

笑左

回

笑鳥

回左樓主死全家

劣

diu

On9當有趣
仲尷尬過即刻搏嘴

乜你條過街老鼠仲未死

屌

Dllm

屌你老母先

伯母真係慘

就回返句
屌死樓主加祝你全家俾強國人推落東鐵路軌分屍死

好廢

dllmch

點解樓主全家未死

dllm

戇鳩

on9仔

我屌你老母 好撚好笑呀

？？？

....

回唔回都係樓主死全家

屌你老母 而家回左你死全家

低汁！

屌你老母臭西

星期6唔洗返工，亦都請你唔好上連登

係唔係好好笑呢 wakakkkkakakakaakkkakkaa

喂
我而家屌你老母

郎郎唔係著草去左facebook咩 又返黎做乜鳩

食屎狗

回左先

完

Ha

躝啦屌你老母

死弱智仔

低質

完全唔好笑

又要call鄭嘉穎?

我呢回覆係代表著樓主老母比人抽插一次

Block左先

回左

（笑）

屌你老母樓主死全家 完全唔覺得好笑

真係笑左

今次勁好笑

Lm

幽默感呢家野...

Don’t lose your way

好好笑牙 支持樓主XD

做乜鳩

秒回

DLLM

樓主要死了

戇鳩大火

唔好笑都回

夠10個回覆樓主生癌

何等垃圾

你知唔知咩叫照肺

白癡仔

Z

ON999999

fk u

on仔

屌唔記得block

加油 你得嫁

Zz

笑你好母閪咩 on9仔係度晒命

wakaka 呢類on撚9 全形字，十足十baby condom 既 屍9咁

今次真係

Read

好戇尻

真果個同呢個假既都應該死全家 咪又係劣

叼你老母👉🏻👌🏿

搏負皮啫

哦

唔撚好笑

好笑

你係咪假

呢個笑話你3年前就講過啦

佢到底up乜撚嘢

過街老鼠

又係你個戇鳩仔

原來你同我名一樣

ok
樓主死全家

負皮唔使問點解

唔好咁低質啦

又係你條仆街

回一回先

樓主你老母呢

請善用起底功能

on9 dnlm

hi 你老豆

屌你全家

我笑左

我屌你老母

回咗 樓主死全家

Double lee lo mo

係唔係咁呀

好好笑喎

樓主仆街死

弱智

腦子是個好東西

樓主

屌唔小心笑左

連登質素每況愈下

不得不讚肥絲啲summary寫得幾高汁

死on9仔

屌你屎忽

Show Blocked User - 鴻福女郎

今次真is笑唔出

我睇唔明

又冇睇username

吊你老母 你滿意啦

狗

ONL79

On79

好好笑啊屌你老母
已回

我笑你老母瀨屎啊

好撚好笑啊屌你老母

哩個post 唔夠100個like 樓主死全家

真是垃圾

屎都不如

又刷存在感

鴻福郎高質你先驚

屌你死全家

屎都不如

祝你死全家落地獄不停重覆永不超生

成個po啲人係咁屌你老母你覺唔覺羞恥嫁
仲要唔係一個兩個po
係個個都係咁喎

幽默感呢家嘢

呢d咁嘅垃圾post都上到熱門,連登真係可以收皮喇

樓主見到呢個comment回唔回都爛春袋

On撚99，鍾意比人鬧？白痴仔

On9當有趣

蝦

又中招

好好笑啊

B

On9 仔

勸你好睇醫生

.

WFC

做咩姐你

肥絲大隻去左邊

屌啦星 垃圾

Ummm…係幾好笑嘅。。。

你都係想我比負評你姐

屌你老母臭閪 block撚埋你先

垃圾！

樓主唔回我死血親

ON99

你都係想我問侯你伯母je 宜家你得米啦 開心啦 屌你老母

回囉

呢條友仲未死咩屌

好開心

出黎隻揪

收皮啦on9

係 屌你老母

( Show Blocked User - 鴻福郎死全家 )

巧巧笑 多謝

屌樓主老母

你都係想我笑姐：

哈

唔好再低質啲?

。

呢啲真係寧可信其有呀

低
質

屌你 好撚無聊

我見到負皮數就真係笑咗

笑左，不過係笑左"兩邊不是人" 陰公豬

屌
樓主仆街死

.............

你全家死左未

鴻福狗早年比我係高登狂撚到變過街老鼠 係人都知佢係狗公

樓豬我諗我笑左

你現實生活應該無朋友

屌你老母，Blocked

好尷尬...

其實幾好笑
I mean樓豬

On9999999

呵呵，原來on9的

仆你個街

Block

Block 得

屌你老味la

好無聊
唔想連累屋企人...

低能

。。

扔去黑洞啦 垃圾post

屌你老母臭閪

估到個gag講咩 但都笑左 笑樓主on9

屌你呀

bin

樓主完面演繹出，

「面係人地俾，架係自己丟」

block

仆你個臭街唔記得睇user name

咩心態

。。。

G樓漢堡

傻鳩

啊屌鳩你 以前都入黎笑吓 玩到咁盡 以後唔撚再入你d post

好撚低質

收皮啦你

今次真係好撚垃圾

屌你老母
回左

好好笑

on 9

回覆左啦, 咪攪我家人啦

刷存在感？

呢個好笑

唔好笑

邊忽好笑？

你全家死先啦，死剩種

樓主高汁

皮已負

回左樓主含家產

真係好撚on9

( Show Blocked User - 西伯利亞鴻福）

點解個on9仲未死

仆街啦你
你叫返6 day嘅巴絲點笑得出

( Show Blocked User - 鴻福郎比狗屌 )

屌你老母臭閪啦 連登愈黎愈……

d

樓主啲傻鳩